Popo收左工、無裝備下根本無撚用。

人多圍佢根本佢仲驚過你啦，你睇返頭先既片就知。

簡單 主線 日程表

10.14 香港人權及民主法案集氣大會 (已批不反對通知書)

麻包袋其實真係好有用，理論正確但要點去實踐，始終交返俾手足決定。我建議真係要搵一個目標去做